有冇絲打同我一樣好憎女人

我係絲打
但我由細到大都好少同女仔做fd 當然有幾個例外
我覺得好多香港女仔都有以下特點（唔是全部女仔）

1.中意搬弄是非
2.港豬 所有政治民生太煩唔想知唔好同我講
3.冇深度 所有文化藝術太深唔明唔好同我講
4.一開口就係8卦新聞
5.中意認叻 成日話男朋友點勁點勁 最近又去邊度旅行
6.唔會拎個心出黎交朋友 冇義氣可言

香港女人全部都係公廁!!

女人越大越係你講嗰種

出家人不得妄語

五毛咩咩妹聲稱喺時事台做五毛打手

樓主肯定係見得太少女人 係你個圈子啲女人係咁啫

人嘅問題，男同女都有好人、壞人

雖然連登反港女

港女通常無時事sense

樓豬你條公廁
就係你做臭女人既朵

唔係逼，係要有基本認識，有判斷能力。

人地樓豬美國出世架

你條五毛狗幫樓豬奶鞋底
以為會有狗糧分呀？

2,3同性別無關

我班老死都唔care政活

有見人講人話唯

咩人咪識番咩人 所以你見到嗰班就都係呢啲人

閪是香港臭